「iq題」岩岩同女朋友去食糖水

話說岩岩去糖水
咁我叫左個芒西好鬼好食
咁我問我bb啦

我：bb呀好唔好食
Bb: 我比十分！！！

但係就面露難色

點解

因為蟻多

屌 底你死

榨汁機

阿媽教女:西咪露

錯

五頁後開估

錯，但我欣賞你既屎腦

十分難食

Iq 題呀

屌

多謝巴打們既參與

其實係真人真事改編

我岩岩搞左呢個gag，點知佢話完全唔好笑

大家評下理

因為十分多蟻